[I/A]Destiny Child命運之子 (3) 喜迎火WB

[/quote]

留名

日版5星簡評
水屬:
-水刀-

EVE:
最強水刀,NS火屬追傷SS中毒DS打全體 0死角
火raid上硬場,中毒效果令佢永遠係WB有一席之地
美中不足係佢ss只打兩體 PVP解無敵盾同上毒速度比唔上下位既水泡

阿伯:
NS連打打raid用唔上 ss同eve一樣 ds仲要打少一隻
比EVE全面覆蓋 仲要係阿叔樣
練佢不如練水泡

機械LISA:
ns 連打 打raid又fail左 ss莫名其妙減自己速
DS仲On9 會引爆埋自己個毒debuff ft前出多得佢唔少

春麗(絕版)
我自己冇 ss要配合倩咪暈加傷 使用面好窄

wb新水刀(名待確定)
wb呃錢角 亮點就係招隊長技+18%攻同ss係wb追傷

-水輔-

嫦娥
全game最強輔助無需解釋

蛙鞋
ss緩速對面兩隻 捱到第二turn對面可以慢到龜速
呢隻真價係ds係wb放有bug 變左做頭幾隻加技能量 打後全體加速

初音(絕版)
raid角 SS為raid以生 打wb冇腳可以上下

冰蘿
我自己冇 又係raid/wb角 SS DS都係為左打火raid博傷害
同上面初音都係隊伍多水角先至發揮到

-水妨-

沉默龍
PVP 角,高分段入場卷, SS沉默就係咁ON9

水聖誕
常見用法係主SS配合毒一齊上 WB冇腳可以上下

水wb BOSS
NS延長debuff ,SS削buff 聽落OK
但SS會引爆埋你d debuff即刻on9左

-水盾-

水炮
全game最強盾 淨係WB識前排成行上盾已經令佢永遠都有一席之地

雪帽
招SS反射冇咩用

-水奶-

人魚
5星最廢奶 淨係識1星根性不死

雪初音(絕版)
SS解出血仲要變埋做補血 解出血專員

我做錯乜撚野兩次紅石都水奶...

我有EVE同車軚妹，但都係140萬左右，係咪好屎

同埋原來我仲未有鐮刀妹

利申:玩咗50日左右

新手救助
有無巴打可講下world boss係點玩？

新手到乜野地步先?

如果真係入坑一兩日，每隻BOSS打一場就算。

抽埋最尾d石,棄驚

我有齊特效角都係得150萬
廢撚到我

有百四萬都好勁架啦 可以貼成隊上黎睇睇點再改勁D

wb講白D就係睇你玩得夠唔夠耐 有冇資源練爆廿隻6+6 滿好感

我而家食咗石回體去升下啲人
早知早幾日升定先

淘個多石ac抽好冇

咁不如淘個勁嘅ac直接開始玩

唔好簡d多5星既ac, pick最重點果幾隻角,最好簡埋有萬幾石既咁樣最抵

拿埋故事石再抽
100抽得1 5星
毫無留戀

1隻buff角都冇

玩左一個月左右
有十隻原生五星左右(有伊芙)
泳圈，大提琴妹，達奴三隻都+2
但從未玩過wb

一次打得嗰150萬應唔應該打兩票
定係每隻都摸一下就算

睇下你捨唔捨得食石3票追前20%

新post留名
手機廢所以WB半放棄

一倍速

有紫卡好似都出到幾多四星咁
試下一次三票睇下值唔值先

都係架 同埋博前20%包埋追幣開多D料 睇下你肯dum幾多
你keep住場場前20% 應該可以換哂3次boss 1次5星卷同十抽/石個D
大boss係日日都更新既3-5星卷 3000x10

我發覺我三票入唔到20%
得21%

21唔穩 13-15%比較穩 結算會有2%差異
貼成隊上黎睇睇點執勁啲

已經冇哂資源升人

睇圖鑑d大波妹幾正
實唔實用
例如呢幾隻

我就覺得唔正
實用就1 3都有用嘅

得2m多少少

你都幾齊隊喎 係啲4星加值唔夠
博下佢出多啲鐮刀比你加6啦

頂，完咗pvp event, 用咗啲pvp幣，依家pvp店有張五星卷，唔夠pvp幣換呀

大提琴一隻都冇？有可以上埋
水炮+光奶+勒達其實夠穩 唔死人可以換走啲補同坦

你有25萬幣？

差唔多二十，之前唔知用咗幾多買花

派咗野

5星火奶
又可以走去驗血

算
都係買多石ac算
out曬budget

十抽又非撚左
合計30抽乜撚都冇

講完揭牌出主教

10連劵，min pay
5星券，主教+3

夠石10連，新水刀
夠紅石抽，水嫦娥+3

屌你 歐洲人黎原來
隻新水刀打到廿萬 on9

前排啲人開始頂唔住

想問下DS順序應該點排

抽第一個pool?

未試，點打廿萬？一下打廿萬？

係

29000石allin

咁多石

落場傷害

淘左多石ac

開咗個關有得刷瑪瑙
可以升下啲角色

Ds淨係落輔助/妨礙 3同6落鐮刀跳窗 其他落返嫦娥加速結他個啲

平均35x萬 封頂37x
係差個幾隻水刀未上6 升唔到幾多
冇新水刀/冰蘿打唔到再多啲

可以點睇自己個倉
想俾大家睇點組隊

抽到爆曬box

我無鐮刀，好似可以差好達

可能會有廿萬

點突破?
5星重覆照突?

係啊 4星要升5/6星先可以+5/6

強化合成到食自己?

界限突破
強化合成=超高級狗糧

差D出事

越打越少

lv9打到190萬最盡

仲要唔穩

lv9要轉陣 DS打得好撚痛

lv10前排輕鬆死哂
打得70幾萬

第三場先tune到唔死

死咁堆都仲有2M
咁唔理了

講完就奶咗野了

10lv打到死狗咁
1lv即刻打爆佢

個box最多350格？
點賣野

Twitter抽野個pool目標係邊隻

你而家有啲咩
貼個圖鑑上嚟睇下

大佬

冇嫦娥就嫦娥
有嫦娥有冇水炮 冇就水炮

你地打wb 會唔會食石回卷打？

我覺得新手打啲傷害唔高嘅話
其實唔抵食
要打好多張卷先入到頭20%
但係如果一票400萬
我覺得每隻都打3次入10%都可能得
咁就抵玩

係咪只可以攞一隻

我係咪要還神，wb第一張十連券中沉默龍+0

攞嫦娥
呢個開得

嫦娥係邊隻

哇屌 開得啦

5星7行1
CV係香菜

我諗攞唔到了
我攞左第二隻

有冇得賣怪做錢嫁
爆曬box

升啲三星上四星做進化素材
1，2星可以分解

三星可以留返水主同火龍

有冇圖
唔識暗號

淨係up到隻水主
火龍係火屬戴面罩嗰條女

WB換嘢第一隻係咪SKIN嚟?

呢隻？

bhov93pdwewm
求好友

係
成5000體

add咗
而家有World boss活動
記得每隻都入去r一下

好似係

諗住刷返個幾鐘錢去突曬d重覆野
三星突唔突好

三星除咗火龍同水主之外
其他都唔使突
攞哂去做進化素材

係咪最好砌純色隊

其實個隊長技加成唔大
唔一定要玩純色隊
一隊入面五個人基本都係1坦1奶1加速2打手/1打手1 support or 妨礙角
坦最勁就係主教,可以5人上盾同+防
打WB嘅話就落水炮,因為佢個盾係全體
奶就光奶有全體回血,木奶有兩體無敵
加速最勁就係嫦娥
打手,support嗰啲就睇你有啲咩
同埋原生四星都好勁
因為比起原五更易高+值
可以上巴哈睇下有邊啲實用可以升咗先

鳩砌

打錢關跌左d錢怪係咪冇用賣唔到錢

有咩錢怪
你咁啱中咗入面堆角咋?

今次隻WB係咪換一隻返嚟打J就夠
好似唔多勁咁

點換

10萬coins有得換一隻

好似鎖左

啱啱完咗phase 2
而家有得換

有1萬

呢D

請問wb 如果lv1 boss打得40萬傷
建議每隻王用幾卷打好？

利申:有70%boost

得40萬我會打場就算
你想博開中4星咪睇吓自己打多1/2場 個%會上幾多睇吓抵唔抵
wb都唔係比新手玩嘅

每隻都打兩次
入頭50%

我打1次會差D 50%
2次差D 20%
3次15%左右

btw 體感呢次翻卡都係wb幣比較多(已經唔計佢話有1張一定係)

大條柒咩 你玩咗陣已經同我差唔多

個唔多其實都有啲多

成撚日都出火活動
屌你我水角都唔多張
玩到仲衰過個新手

打得多你少少
你又話多buff角 升埋已經勁過我

完全冇資源升
WB恰新手

20人陣容根本唔係for新手玩
WB係用嚟驗證個ac嘅育成度
但未去到恰嘅程度
因為新人(包括中等程度玩家)先係主要群體
大佬買晒所有卷之後就靠你哋一齊磨

一日一phase

夠10萬了
有冇人換埋堆3-5?

最尾有淨先

每日reset架喎

每日都換3-5即係放棄換本體同五星券之類嘅獎勵
至少我係唔建議換嘅

btw 無課聖誕妹+6咗

係時候食石博下出五星

留石定抽野好
點可以攞多D5星去進化

抽嘢會中伏
留名等活動
5星就由3星升上去
同埋佢會送啲滿lv嘅4星進化素材畀你
記住升咗上五星先好食

堆4星有咩勁/有用
只限女

個人意見

藍值得升
紅睇需要

打手睇+值
5星唔夠加 4星高加可以升定多幾隻

dmm版少好多布

懶得搞
其實煩唔煩

唔煩

我覺得第一行嗰兩個都值得升
特別係正太
補量非常充足

冇波不了

bhov93pdwewm
繼續招fd子

send jor

瞓醒覺先打緊phase 4第一隻
好彩冇miss到

5星卷 ai

部電腦真係廢到
lag到仆街

邊撚個正皮

用dmm打 早少少出到第3次FT 仲可以出埋堆技打到2.8m

大佬係唔同啲

而家食石回體打錢抵唔抵玩
好多嘢要升但係完全冇錢
但係冇減半體又好似唔係太抵

賣哂之前堆花

原來都幾值錢

咩花

之前活動啲花
你都未開始玩

個任係咪真係要打弱先得

打咗一關強
佢冇計到
真係要打弱

on9

岩岩新玩，想問下佢比你個首抽5星有冇用？另外第一個10連抽到
之後係咪有石就抽第二個pool

歐洲人

屌那媽我想要 70抽唔出 乜鳩都冇

我好似6/70抽先中到隻

我都唔知幾多抽出左

D裝係咪唔係5星A級都冇用

堆3星雙屬升嚟用住先

5a雙屬先勁
出唔到咁多

唔係活動送嘅話都唔知點先有

玩咗差唔多兩個月，終於中鐮刀妹

紅石抽咩好

遲d 可能之前個投票pool
果個正好多
但唔知用普通石定紅石抽
所以我先留一留

日服係咪冇賣屎來姆呢支歌仔唱

冇
玩日伏就唔好睇韓伏攻略
兩隻驚嚟
會睇壞腦

無課老闆娘+3

0.07%

我有2隻+4

keep住做活動遲早+6 除咗活動角

呢個真

發現自己冇升過坦
升咩好

坦得教皇水炮好用
骷髏白切雞睇情況都OK
我覺得大部分情況下盾都不及奶好用

冇其他喇?

防禦型得呢d炸

不如唔好升

我發覺原來冇raid打隻驚都幾得閒

無課金 老闆娘+2、伊芙+2 資源嚴重不足 升唔到其他角咁

都係 wb唔岩玩 主線做做下又悶 其他野我係為左每日拎250石先做

養生等下次raid

蛋妹依家連PVP都玩埋喎

hi湯巴

你嚟架
好撚難打

唔係
你錯po姐

係喎

得閒到我想過檔玩台伏kr

木個活動去到幾時
差3萬幾分 唸緊爆唔爆石拎埋個1000石佢

今日最後

呢個點做

我覺得難啲拎到一千石了

要玩個個underground 打裝個個 要玩強個個level

唔夠打
得45000戰力

打7關咋 死衝都得啦

原來都輕鬆打

120%既話打多2次應該得

得100% 仲要最尾兩關50% 因為唔夠打

我仲要未夠19萬

頭先WB出咗五星骰仔

正野黎

搵左隻wb

屌你老母
木屬五星出肥柒

我出咗背包妹

背包妹都幾好J
肥柒真係好嘔心

Same 背包妹+1左 但係無咩用咁
我都抽到肥柒 已做6星肥料

我都係出肥宅
背包rb勁 我一隻都冇

玩完KR先覺DC好撚輕鬆
屌玩KR玩到mon都冇撚熄過

KR係要長掛期開住嚟玩

DC有WB dup佢4場 打下35體關清哂D 體 so easy
KR 未撚停過

啲體多到用唔哂

kr一直掛機

就嚟射哂啲體水

我玩台服 你地玩緊咩服?
有冇公會可以加

我玩日伏
台伏你去返KR po睇下有咩會入

申左唔理我
btw 光法係咪後期冇咩用 我5星包揀左佢 早知揀theo

光法前期推圖 打龍勁囉
後期打WB嗰啲咪冇咩用

主人由我黎守護

點樣打wb可以較高d 傷害
部手機太廢 有時疾左疾 就冇左半分鐘

用電腦

終於完火RAID, 湯巴收獲如何
最後幾日終於黎返啲有用野

最後箱出5星總計:
火奶*1
火雙刀*3
執事*1
熊妹*3
哈迪斯*2
See-through*1
草莓*2

計計下收獲都算OK, 而家唔求P角
轉收集控會玩得開心啲

漏左今朝隻箱叔

無計，但熊貓爆咗起碼十隻出嚟

p左摩根同埋小護士未
不過我發覺我原來無乜時間玩
最後啲鑽唔課都用唔晒

所有垃圾火屬P齊，越有用嗰啲就得+0+1+2

我見巴哈有人都係無出過摩根 痴線

日WB啲人係咪換晒啲獎勵，依家好耐先清到一隻

我已經夠哂皮 仲要日日啲3-5都清哂

我仲爭三萬，都係每隻打一刀算

三萬咩先？ 一刀啲幣夠做？

自膠
三十萬先啱

我見一隻一刀好似都有四五仟

兩個鐘都打唔低一隻
打多兩刀當幫刀OK？
反正自然回唔好徙

唔幫刀都唔得，爆體都未完

打到後期好正常
仲記得第一次WB第一隻廿分鐘死咗
最後兩日係半日一隻
然後獎勵同前期一鳩樣

聽日開15% hot time
Maximise 哂頭幾%啲大佬傷害 又會快好撚多

最後一隻大波妹都未夠分換

仲差廿萬先夠換堆野

我差少少就夠廿萬

屌你老母
蝦我冇倍卡
差四十幾萬先換齊

換唔到由佢 真心呢隻唔勁 玩具黎
得個擺字

DC已死

話說就嚟出極UG

屌 換撚哂啲野 換緊啲武器強化箱

就完先出埋隻水泡比我+6

得+5

咁撚癲 +6

又串

屌
未打pvp又冇咗30石
點解咁早就唔畀人打

日WB仲欠14萬先換到LAST隻王，係咪點爆石都無用

今日好似係最後
隻boss都已經冇乜人打
換唔到㗎啦

聽日先完

仲有得換多10張3-5星
14萬就唔好諗啦

日伏出禮裝?

免費抽中水炮

咩game?

咪呢隻驚
新裝備嚟

自膠 無睇到條link
Wb終於儲夠幣換下5星卷 點知比隻白切雞

等聽日更新睇有咩新嘢玩

有排抽

嫦娥嗰個池好吸引

簡直專為新手開，嫦娥，木奶，主教，伊芙，老闆娘

但我都係抽新池

唔係要全清多次先開到極掛

抽三次乜7都無

清一次強

啲禮裝要150石抽一次

迫人課金

痴撚線5星仲要分普通同閃

UG極強真係好低能，唔用石就要聽日先打到

抽裝係一個伏嚟

我而家得4隻六星
仲要升多隻先可以去打極ug

好撚難打
6星著埋靚少少嘅裝都係紙咁薄

咁個活動都收得皮了

啲禮裝係咪抽先有

新池一抽中mona同阿叔
嫦娥池一抽炒撚左
裝備池一抽中5星暗禮裝

諗緊啲衫仔做折好唔好幫eve都換埋新衫

歐撚

極有3張

但係冇禮裝都好難打得到極UG
即係逼人抽

屌仲有關軍女

你地用石開極UG?

我冇
紙上談兵緊

一個十抽中mona

要做任最後點都要用石開一次
但好撚難過

1-14唔算太難 係15攞命

要升隻光奶同主教上六星打極

聽講boss關捱到5分鐘可以再繼續打

係 我打左4次 練好啲應該三次

你好似歐洲得有 d 過份 bor

最正係另外條女冇咩用 唔洗抽

另外嗰條女打wb都有用嘅

極ug, 點可以一日打兩次解任，仲嘥時間過其他event

反而覺得boss ok

Ok 第二次打輕鬆左 三場過 一次最fit打到42
其實好似打raid咁打4保1

覺得前面難好多

係咪冇紅石pool喇?
留咗1抽好耐

煩在DS完個出血buff扣勁多 要留雪初音招技即解

想講呢隻boss真係會玩死冇雪初音既人
我雪初死左仲有開花頂上 得開花開花死左就玩撚完解唔到出血

有新pool啊 落哂啲新角 都係伏pool
留手啦 等raid/WB

同埋 主教/水炮 光奶一定要有 容錯率高好多
如果過到既話都幾抵玩 200石必拎3張卡
不過我兩次都係三張三星

On9 5星卡升爆加攻2625 有卡冇卡兩個世界 痴線

今次打又易好多咁

屌
隻boss臨完場一個DS扣成萬幾血打死咗水泡同光奶
退唔切驚
Rip

打boss第一場last一秒，光奶死咗

竟然多左咁多人玩

屌過唔撚到
下次佢開第二次DS即刻嚟過算

re撚咗7/8次
好撚辛苦

臨完場開定水炮/主教ds 雪初音ss stand by
一開完就即刻拉雪初音ss

UG極關底卡到核爆
仲卡過WB

前面唔難
係隻boss難
前面用磨隊每關都儲夠fever bar先入下一關
一開場就用fever

隻boss係咪唔一定開到兩次DS

我卡到幾秒出一幀
根本打唔到

你用咩機
我iphone冇事

用咗年幾嘅廢an機
但唔想為隻驚換機

轉電腦玩

最升勒達上6*，點知升錯開花

嘥晒啲料

*想升

終於過咗第一次
好彩淨係re咗一次

re極都過唔到第1個ds
一日難打過一日嘅

你有冇光奶
有嘅話硬食完之後唔死光奶都可以復回返

打咗兩次都錯

死咗啦

chur唔chur個活動好
又唔係每一次都-6過到
要chur哂啲關真係有排打

唔喇 煩到

但係冇張5星禮裝
遲啲WB就畀人屈機
+啲數值真係多撚到
有同冇係兩個世界

只可以講 盡量打

琴日爆左三輪 今日唔撚想掂

仲肝過raid

唔得 快極都要差唔多一粒鐘先清到一輪

清四輪要花你一日1/6時間 冇可能發生

第一抽中呢隻，夠唔夠做?洗唔洗重刷?

ug出咗張5*

block

咁你個十抽呢

skip莫娜skin, 抽唔中新莫娜，又唔想升3*上6*

課

50抽白貓五星都唔見

未開始玩，見到呢度啲人講到好肝呢咁隻驚，正係有啲驚入左坑唔知點

其實日伏真係睇你點玩
你想做齊啲活動咁就一定比較肝
好似今次個活動咁要打哂400次都好難唔肝
但如果只係想做到180次其實都唔係肝
不過個活動都唔關新手事
因為唔會夠打
我覺得最肝都係打raid
不過佢係每1-2個月先出一次
所以都冇咩問題
平時隻驚冇活動真係就咁開驚清體做每日任
跟住就可以熄驚

出咗個5A雙屬飾品

咁我盡力抽啦…遲啲放上嚟俾你評價吓

仲有兩萬石 課金不了

抽完50抽都仲有兩萬石
點跟

打UG打到頭都痛埋

有3個POOL 喎...新手抽邊個好啲呀?

第二個
有嫦娥,主教,木奶

5星同4星卷中左呢兩個，5星果隻係咪木奶?巴哈話pvp向，咁我兩隻都pvp向但又唔同屬……

打到想嘔

pve都用得嘅

on9張五星eve打WB+1000毒傷
係每一下都+1000?
諗起都驚

咁我係咪照抽中間果個POOL...?

你而家有啲咩人
cap個圖鑑嚟睇下

係
抽咗先

你抽埋第2個pool先

抽左 1個5星 ，3個4星

可以再刷過
最好有主教+木奶/光奶+嫦娥
推圖都易啲
又可以打到pvp

oh my god ...

邊個打邊個可以睇返呢個表

白貓好野嚟
不過你冇乜基本野
我推水坦復活奶

光奶真係今次UG嘅MVP
冇都唔知點打

唔該咁多位巴打先，我刷到就上嚟報到

同埋日伏有呢個活動

有得畀你自選一隻五星
刷到兩隻好嘢可以直接揀多隻你想要嘅就可以開

嘩，好複雜，等我慢慢消化吓先

我抽中果隻白情貓有咩用?連佢都無寫....

白情貓用嚟打WB同raid
幫人+攻+速
好似係

咁都幾正喎...

咁係咪重刷呢?

我覺得最起碼都要 主教/水炮 其中一隻 加隻好嘅奶
睇你想唔想刷囉 打關其實都有好多石

其實有個靚首抽都係前期易玩啲
你keep住玩落去佢都會送好多4,5星畀你
不過趁而家冇活動都可以用啲時間嚟刷下首抽嘅
遲啲開raid嘅時候就可以好快咁提升戰力

肥仔巴已經3日冇on
係咪棄咗驚

咩都唔抽 做每日任務 幾個月後你都有

我每次有新pool都會射個10抽落去
中唔中都好都收手
而家都有萬6石

戰力都唔係最重要,最重要啲女要有波...所以有少少唔捨得隻木奶,因為佢真係有奶...

遲啲會up

木奶對波咁細
識玩一定係要光奶

細得嚟挺吖嘛 ...重點係佢無敵(好似係)

今日打哂4次

其實幾抵肝
會出五星裝
又有禮裝
不過真係好哂時間

我得3星卡

我每次都有張4星
不過未見5星

重刷洗唔洗delete game呀？

好似要

試緊....

iphone就點都要
android就唔知

ug15試嚟試去都係3補1盾+水泡先穩，但要4場先ko

每場開兩次fever可以三場打完喎

泡服0課又儲咗十萬，明明打完Raid嗰陣得萬幾

送咁多石

每個禮拜兩個PVP結算夾埋差唔多成萬石
依排日任又雙倍石，每日二千幾
新主線又有石
快啲出水Raid畀我由-1嫦娥到+6啦

pvp咁多石送
我哋一個星期得幾百
打都唔撚想打

日服白金I送幾多?
泡服送4千幾，之後啲3、4、5星嗰個我排20-30%，嗰度又3-4千

有600石

三場差幾萬，水泡已經+6

可能我落咗嫦娥所以得

光奶木奶嫦娥主教水泡？

我水泡勒達主教光奶木奶
1場37%冇問題喎

光奶勒達嫦娥主教水泡

係咪開木奶DS擋王DS?

我開主教
上盾 木奶ss

我都係咁呀，但3場差少少呀

渣ga
裝問題?
有冇上好毒先打ft呀
我用咗3星張毒卡照計差好少

呢排去左玩RO, 回頭一看驚見湯巴又存十萬石

雖然我都存番7萬

湯巴真大佬, 我仲係銀果度玩, 一星期2700石

日版都棄埋

今次出暗屬WB

泡服仲開心玩緊

大咩佬
我都係靠隻+6妮可+6泡麵打上去
我一遇啲反傷坦都係唔夠打
本身火Raid想+6隻摩根，點知打足2個禮拜得1隻
啲咩火屁孩熊妹就+20都嚟，痴鳩線

隻boss好正

你唔玩DC都冇驚好玩

係我就+6佢啦

啱啱派咗1900石

掉咗落海

點解唔等WB pool先抽

星期六又係打六4次UG嘅日子

同志 你說啥？

push

等WB出再推

你張閃卡呢

哪有閃卡
都未打夠400場

冇玩成5日 今日掂返

個event真係好難頂

完咗event，都唔知打唔打好

垃圾驚
仲要re多幾次先夠400

400我放棄喇，不過中間都打咗兩張5*

咁撚歐

但好耐都未試過10抽5*角

Me2

又3張3星

今日要打夠4次先夠400場

今日打多次225

Jaga

打極都出3星卡
靚裝又冇
5星血防卡冇性趣
咁撚煩

今次唔打
都唔知下次仲有冇
打定啲卡打WB都輕鬆啲

淨係打左幾張 玩撚完

睇死佢當呢個係兩周活動咁 玩下手又會再出

打完都可以好似我咁得堆垃圾3星血卡

打咗幾張五星？

啱啱好打夠400場就停手
Boss都唔撚打

要做大佬了

400場喎
裝埋啲卡一拳一件

咪又係得3星卡

依家先知UG400場張咭俾普通5*勁啲，但無打到

但係張卡本身唔勁
畀坦用
正常版都夠用

其實有無試過準時開得返

又DELAY

撚有5星咩

陣間WB pool抽五星補返條數

又掉咗3800石落海，零5*

屌
好on9
一開頭廿抽中咗隻五星
我以為係新角
諗住抽埋隻白情貓先收手
之後中咗兩次新角
抽到淨返一萬石去睇一睇個袋
點知見到我有隻白情貓喺度
原來第一隻五星係白情貓
兩隻嘢咁撚似樣
搞口到我唔覺意射咗咁多石
利申 原本好似有2萬石

差咁遠都搞錯
調返轉嚟講
你冇搞錯嘅就唔會抽到新角啦

利申：又射晒落海

即係搭錯機，最後都去到歐洲

點組隊，打得一佰二十幾

0 5星

屌
打得2百幾萬
每次打佢都有機會石化
好煩

眼殘

都唔係好歐姐

屌啦

電話冇電

冇得打了

今次變咗頭3%有5紫卡

3飛中白情貓 我要新角啊屌

乜鳩都未撚練打到二百六 你地打幾多

2.2
30抽乜柒用都冇

點解我得佰二

雖然無白情貓

張五星券中嫦娥+4

要點組隊

boom!

垃圾驚要緊急維護

送多啲石畀我打WB

每次打WB都係石又冇
錢又冇
瑪瑙又冇

你有5星
我冇

抽到5星但係個傷都同你差唔同

咁交換好冇

點解可以咁柒，又唔係第一次wb

用一隻新角同你換200萬傷

你用咩隊

get錯
頭先係拎唔到獎勵
唔知仲有咩要整

唔知今日會唔會開得返

錯pool唔該 賠返哂啲石返黎

話唔定個pool錯機率
我嗰70抽
fat fat了

server爛咗 回溯

如果真係退石真係不得了

入得了
但係得300石

目前最高2.5m

me2

見有人打到差唔多4m

威

今次fever好似順咗

隻boss個DS咁撚痛
而家先係第3隻

睇嚟今次啲人傷害都唔高

屌21%

打咗4次得4%

都係打返3次算
唔撚追3%

含撚一流

成個人都含得落

打3次都唔係好入到10%
啲傷害好撚飄忽

邊隻mvp?

新莫娜同新角

冇新角解石化真係企哂喺度
莫娜個buff加好多傷

兩隻都無，係咪可以棄驚

兩隻都冇係上唔到300萬姐
有200萬up其實都ok

得一隻係咪棄一半驚

驚見外掛狗

UG要用石打

直接del走個垃圾UG啦

極都仲可以考慮下
強都算啦
中弱都要石不如摺咗佢好過

原來bug嚟 我仲以為自己手多入咗去極之後冇打

Lv10難打到on9
一個DS 6,7000

ug極一役之後 連wb都冇人講野
quit哂

冇嘢好講
冇新角新莫娜冇得打
純掛機冇討論空間

等出五星再上嚟曬命

不嬲raid wb都睇有冇運有新角
抽到玩得抽唔到玩撚完

上次隻海星又唔係話必要
係今次嗰隻好撚緊要

DS加成 同 100%幣 食粥食飯真係靠佢

仲要今次頭10%有2%出5星卡

其實博得過

今次隻WB好撚廢咁
唔想換

實用性真心唔高 但都要比下石仔打
晏晝出左白斬雞 連續有兩個人曬中左eve張5星卡

乜撚都未出過

講到上幾次好勁咁
志在參與啦
當多個機會拎獎勵咪幾好

換一隻返嚟留念算
其他換哂做3-5星卷

咁4隻WB BOSS又真係得暗個隻叫用到
火達比 有冇用仲未知
其他兩隻都係倉管

唔知下個活動會唔會係木WB 暗水火光出哂

我D火角好撚齊 可以打到佢仆街

有冇首抽推介

火隊淨係出血都夠做
但比起WB我想打raid多啲

上巴哈有齊

打raid又由朝肝到晚

10連召喚live同冇live有冇分別?

個live係畀人其他人睇嚟攞紅石
對你嚟講冇分別

開5星卷
沉默龍

中軍女

木奶

一樣

wb用6張卷打一隻boss定打六隻boss會多幣啲？

幣就應該打六隻
但係打WB都係博佢出五星

從未出過

Me too
隻WB推得越嚟越慢
唔知開唔開得哂啲獎勵

要頭10%先有機會出五星
今次改咗玩法

有冇人覺得今次推快咗好多

上次隻達比唔係快好多咩
我差唔多次次都打入10%
都未見五星

要頭10%
唔係紫牌咩?

今次改咗
冇新角唔使玩的

點解可以越做越衰架，遲啲如果做衰埋RAID，真係棄驚

垃圾驚要收皮了
轉玩泡服

兩隻 白斬雞泡面

但我想要5星牌

唔係喎，紫牌都出5*，不過0.3%

pvp 點先可以同時間隊冧5條友

自膠

垃圾驚冇人討論

開到5星軍女牌
但想要eve

屌你老母
我已經打到唔想打
最多都係得啲四星卡
而家每場摸一摸隻王算

我都想摸一摸

好想抽第三個池，隻隻都有用，但無石

留石等raid算

屌 5星比水奶我

又中 火呆毛

點撚樣咁多五星
嬲鳩

抽親都冇5星仲要垃圾

場場前10%架

不過呢期有啲運仔
WB中 白斬雞 水奶 呆毛 軍女卡
每日抽中方塊

感該係我all in唔中露娜既補償

我夠係10%咪又係咩都冇
垃圾驚

打完pvp event , 兩張四星魂咭

屌 5星魂卡中木嫦娥

卡得eve有意義

中男凱布莉

冇人到 推下

仲差15萬換第3隻唔知有冇機

冇170%加成都換唔晒3隻王
而家淨係打下拎幣換券就算

我120加成skip左3日
之後差唔多場場前10%
依家差8萬到換哂3隻
多手換左18張3-5卷同錢 如果唔係安全左

夠人推王都得嘅，無人推就多多石都唔得啦

每日都換齊3-5星
仲差13萬先換齊

夠哂啦 依家差8萬 冇理由咁多日打唔夠5隻 不過一過phase 8慢左好撚多

屌識玩啊 我都好撚想換哂D 35卷佢

奈何我努力完 白情貓+4 露娜無影

你歐洲人出咁多五星
你走啦
我唔想搞大佢

玩咩大佬 我半單半單咁買夾埋都兩單

出返D5星啊卡啊比我都係搞手打個和架咋

我都係去打個j算

無聊發現 呢個post其實得我 同四位巴打

如來過得很快樂 神之馬撚 Phantasmagoria 硬膠仔

出聲

巴哈 kekeke都係冇咩人氣

wb排行榜頭十有兩個都係大陸人

隻驚係咪聽執笠

日本多人玩
頭先先終於出到第一隻五星
但係好似冇見過嘅木屬打手嚟

木刀除左木聖誕嫦娥都係拉滋

屌佢個賽蓮 +3仲廢過4星

快啲出木raid 木wb
火呆毛火雙刀6+6 南瓜6+5

點跟
不過抽到活動角又唔同講法

玩得耐啲就跟到
無課聖誕妹都+6咗
仲有啲角+4+5咁
五星券其實都幾多下
比起木raid想打水raid多啲

雖然唔影響討論
但其實我係絲嚟

非洲人啲五星卷都係出垃圾

要五星等之後出轉生館用
出到靚角就最好啦
垃圾都可以拎去循環再用

都唔知日伏會唔會出

木聖誕6+6
失敬失敬 有冇買衫仔比佢

好撚多野都唔出 溫泉轉生館
呃錢野就識出 魂卡

聖誕妹原版最順眼
所以冇買skin
+6到純粹係有緣
之前啲翻牌活動每期都出1張

就嚟換齊哂啲嘢

登入張五星卷又中AI

想點樣呀

50石安慰獎

水raid巴里嚟喇

水raid都冇打手

好過木
一隻火都冇

得隻聖誕妹，但未升上六星

打埋巴里就關服 perfect

巴里乜料?韓服出過?

水raid點組
嫦娥+木刀+新mona+減弱點防隻五星+奶

唔撚比人抖 正

好彩我木聖誕前排都揭到隻返黎 ， +3

得隻4星+4打手

WB換5星肥定4-5星魂咭好?

今次EVENT真係無乜心機打

其實4-5星都係出啲4星垃圾
換五星肥包冇蝕
利申換哂

WBLV9三四個鐘都係得50%

一陣開lv10仲打唔打好呀

照打
夠鐘會當打死咗
自然回打就OK

開到5星卡跳mona出黎

諗住正啦fat fat啦

仆你個街又比多左木嫦娥我 已經有一張再比多張我

點
出嚟隻揪

巴里個skin正撚到

有冇大佬們可以加定好友

抵啦

新嗰三隻都好L正呀

其中一隻男人嚟

gay test fail
巴里美尻天下第一

利申：冇玩DMM版

Pc版露半個屎忽出嚟真係好正

你講完先知呀，我係咪玩隻game玩到有啲嘢轉咗呀

睇得多大波妹睇到厭

加左

bhgwuiak0nd6隨便加 加左講聲

拍屎忽大戰即將開始

CV露哂底

一隻比一隻boss難出街打 \

諗返起D同事見到我玩同我講既野

哇你隻驚咁咸濕既

同返佢講 唔鹹濕我唔玩啦

我auto打rb 佢問我係咪玩緊音樂驚

我唔知點答 唯有話係

跟住就問點解我唔洗落手玩

音game
唔睇真d 5個圈係底又幾似

聽朝加

唔知今日衝到幾lv

一抽入魂失敗左

過左活動主線拎住二千幾石等埋wb啲石應該輕鬆玩

啲人咁快打到40

已加

一個10連，射錯隔離，隻奶有無用

屌兩次手打都死撚左個打手

你有冇背包 if冇就上佢

睇排名榜 說明一切

第一名嗰個已經抽到新角+6

用背包好過用奶?

吸血2x秒再上盾 好屈架

突爆個啲應該唔洗驚ft中毒 吸仲多過扣

未打到後面唔知隻boss有咩技

冇乜特別

識趁你ft個陣上毒已經夠做

估唔到上次隻木奶今次會有用

利申冇

放棄 自動打算
應該型到半日

未出SR幫人打係咪跟返LV出箱

木刀係咁多，升邊隻好

梗係啦

但我三場40都冇箱

木弓 你+4左 上唔上到+6？

我用緊白髮嗰隻
因為有+5

即係打完40 就開到?
冇話由幾時開始先有SR?

未打過rb?
30先開sr 我打黎試下個陣

4星木刀全部可以+6

除咗木弓

真新手
都係打過光raid
仲要開始咗幾日先開始打

木偶咁樣 我冇記錯好似第2

輕鬆啦

ft禁實就ok

同埋留料升文道令 拎左即刻上得場

次次開花奶打rb都係做後備做二奶 用一陣就比人頂上

咁快LV40

打人地個隻咋
我自己慢慢打上去算

黎多次
auto生性打到152w

點跟

可以升兩隻5*，一隻木刀，一隻柳道士

跟住搭勒達+嫦娥

加多隻乜好?盾定打手好?

我目標打到100W己經好開心

落兩隻回血咁多
有冇隻木屬減弱點防
或者泡麵嗰啲

要睇下保唔保到 保到上buff角結他個啲

保唔到再諗 上盾定奶

話說隻boss識禁回
落吸血好過落奶

冇記錯木基佬可以減防上毒
大家打咁快做乜
SR都未開

我個兩隻都係+1

首先你要有背包

係咪要等兩日先開

要手動放ds 好撚危

我有隻未升嘅

為一次活動練隻廢到4星咁嘅背包
我覺得練柳道士/新木奶好過

走開啦

背包好top喎 唔記得左佢更新左招技? 勁到癲
我好鬼想要背包啊 舊池我淨係差佢同箱叔抽唔到

倉有一堆但唔練

已經就嚟一飛打唔贏

你有結他妹+6咪仲勁過低加泡麵

如果唔係毒奶被迫吸血
背包根本廢
今次係有用
但我諗我都係唔會升佢
因為美國妹都做到類似效果

或者我慢慢打到上40再調整

結他+6≈ +3/4泡麵

好似+2就輸

招技又上dom又3隻廿秒吸血
呢幾次raid啲大佬都唔上+6雷達 直接用佢頂

點解auto ft次次都係隻mona打
我隻打手應該係高攻啲

中左毒唔ft

你試下手動禁

分分鐘幾秒升天

有背包吸血應該唔死

走啦

隻白毛招技唔係打3隻咩
但點解淨係打兩下

喺巴哈見到如來巴打留id

發現自己乜春都未升

上一批啲人過一半30日未login過，要再搵人

邊有料升咁多呀。

利申：有一隻背包

每一次完活動就有人棄驚
次次都要add過啲人

新mona最近幾次活動都好有用
嗰陣時有抽到真係正

上次個水雙黃中左佢同阿叔 正

原來我隻結他妹係+0

打到28已經一票唔到

我+1

快到你 我未到20

落泡麵會唔會好過減弱點防
兩隻都低加

原來我有張5*魂卡+35.5% 中毒迴避率

但仲未決定升邊隻木刀好

發達啦 神卡

屌隻打手好撚廢

4*埃及貓都可以解毒

上次升錯咗隻開花，可能有用

淨係得隻背包打40生存唔到

單補auto會死人 衰左兩次

換咗隻勒達落去冇死人
打到100萬

屌
同一個陣再打40
又死哂啲人
打得70萬

你依家乜嘢陣

用呢個陣打咗3場40
1場100萬
1場70萬
1場96萬

佢哋唔係30日冇login
係30日冇off先啱

今次咁小人打咁既
請加我 好想要個skin
bjose8qjhyqp 用緊聖誕妹 mimi

試打好友40
發現最大問題都係垃圾機
明明上次WB都好順㗎
係load動畫嘅方式有分別導致流暢度有出入？

今次來求穩唔容易

added

係喎 又lag左

屌真係好想抽隻自請妃返嚟換走隻垃圾木刀
但係又冇石

垃圾機率不了

all in啲石落去個raid度整到隻嫦娥＋6仲好

阿伯壞聖誕人魚奶表示快D開箱開到我

落兩隻解毒有無得諗

有冇人更新後卡住係load game畫面 重裝左幾次 重開機左幾次

落兩隻解未必回定切血
一解一回應該穏啲

用咩機
iphone冇事

打佢pat pat

有咩要注意
想一round 打到150萬

咁多新面孔
有活動先上水
成隊高＋唔死就好似有150萬

自從張裝備卡到而家先玩番
有冇邊D木卡要拎出黎

木輸出你邊隻高＋就用邊隻
有受傷回血隻木奶就落
冇就背包同解持續傷奶
淨返啲位放嫦娥同增傷／輸出

iphone 6s ios 11.4

連android啲廢機都玩到
冇理由iPhone玩唔到

琴日仲開到 更新完就開唔到

有冇大佬carry 我
bjcyz0o5esng

係時候換機

Add咗大佬了

有冇好VPN推介
睇住自己得廿萬傷好辛苦

打屎來姆勁疾
每次更新都挑戰手機極限

睇住你隊嘢咁勁但係打得廿萬真係忍唔住笑
點解要用vpn

上DMM唔用VPN點入

Add咗我嘅咁多位
千祈唔好浪費券喺我度啊

屌 點解我用三味妹 DS 打1700
木嫦DS 打2千幾
佢自動係咁用三味妹打
係咪迫害

唔使喎vpn㗎喎
我之前用過

一係木嫦中咗毒
一係係琵琶板面高啲
後者就要調整下/FT手動

Ft好似係計ns傷
我隻打手版面傷害高啲
但係ft就mona個傷害高啲

wtf
黃網解禁咗?
咁嚟緊兩星期唔使出街
留喺屋企推車
見證廿萬蛻變

歐神降臨
第一隻五星就出咗嫦娥
睇嚟+6有望

屌我醒起申請ac要用vpn
我返到屋企睇下係用咩vpn

想知傷害點計 如果係既梗係拎隻打得最高傷既出黎啦
琵琶+4 木嫦+0 都係計木嫦大力D
睇到我黑人問號

ac其實已經有
但冇記錯平時上都要開
我唔知DC放咗喺咩區度
但以前玩艦女人都係要掛VPN
如果大破爆衫叫大尺度
咁DC應該都係

其實auto就一定係用最高傷嗰隻
除非中咗異常狀態（毒，混亂嗰啲）先用第2高傷
點計傷就唔知

Dc你down咗client落嚟就已經唔使用vpn
我記得我之前玩都好似唔使開

自動會用最高板面而冇中毒嘅
但傷害來源係NS技
所以木嫦高啲好正常
佢有防禦無視嘅傷

用手機玩真係食電食到傻

唔洗架喎

不嬲開隻驚黎燒電

仲識暖手添

用撚哂啲冇限速data
而家上網好慢

仲未有5星

個活動都係出咗1日
好多人都未上到40
冇5星都好正常啫
我歐洲人唔同講法

依家玩到第二日已經刷緊40

36努力中

聽日開SR就all in落去

今次無mona，真係mola mola

落多隻打手囉

人未到 skin 先到 都用唔到

屌爆你個西

即係都要用VPN？

Download嗰陣好似要
之後唔使

屌手痕又抽咗個十抽
又中隻垃圾5星木刀

大佬你淨係落隻開花都夠頂？

開始打40

bhgwuiak0nd6

仲未夠料升爆兩隻木刀

用水泡換走嫦娥啲傷害高咗

梗係唔夠啦 用住先咋

仆街
隻驚卡死咗喺更新畫面

開唔到驚
我隻40打死咗未

你個名係乜?

大波妹

無咗喇

望見家鄉喇，39

開唔到驚
係咪要棄了

我仲爭扎緊，兩木刀好，定一木刀+泡麵/真島好

試下邊種高傷啲咪得

要㨂嚟升6*呀

點解日版可以活動接活動唔停，韓服就嚟養生養到日任都唔記得做

上木刀先實冇死

啲人嫌太多活動
好chur

由上次完火Raid儲石儲到依家都唔知仲要等幾耐

返到屋企連wifi終於入到驚

你哋WB長駐
我哋WB同raid一樣隔一排先開
扮到好多活動咁

WB 三至四日先一隻

大家上哂40未
係時候互刷

啱啱開始有返啲似樣啲嘅傷
有冇興趣幫下手先？

幫緊
你都幫下手
我啲40拖好耐先死

打緊喇
今日上到40聽日都大把人幫你打啦

各位巴絲打射出嚟都會幫打
齊齊上40

今日有幾多刷幾多

手頭上最好都係聖誕+木弓+雷達+開花+嫦娥

40了

求carry

咪玩啦，同你咪差唔多

好少見到大波妹

香港地邊有大波妹

mimi巴打其實應該自己打咗一次先
因為你唔打隻boss係去唔到下一個Lv
我驚我一下打死咗搞到你升唔到上去

Skin已中
太易玩了

打緊啊 20幾無人幫我打

今次好似好易中skin

因為隻boss血唔多
你打完咗一次先再send request我再幫你打
費事你未打我就殺咗

啲箱都好似易出咗

屌認真咩5星又冇skin又冇

冇哂券了 有冇人幫手打埋隻39佢

大家撚住食幾多石

幾次都係3千左右

今次想5千 開到嫦娥都賺

諗住食到嫦娥+6

巴打未訓醒？

有10000石all in落去

我個嘢壞咗呀

乜都無，skin又無，5*又無

開咗SR之後啲出箱率又低咗

上咗隻垃圾打手上6星終於死少咗

我由第一次rb wb壞到依家

又扮

好似淨係開到摩根skin

啲skin咁易出

今日仲未出5星

今日開咗三個箱都唔知有無

從來沒有

5星卷出咗主教

你打咗幾多場

50場左右，買咗一次

黑成咁
要幫下新手積陰德

今日已經買完10次
都係冇5星

出咗eve

但我想要嫦娥
有加速同冇加速真係差好遠

屌
垃圾驚又出多個skin

得啲19 4星

出咗隻壞聖誕

今日坐漓洵巴嘅車出咗兩個彼岸skin
大家想要嘅可以上佢順風車

留名等睇佢自己1個都冇

屌認真 次9次rb都食白果 已經無感覺

落結他好似唔錯 賭隻開花頂唔頂到第一次DS
頂到就高傷 頂唔到就仆街死

你得隻開花打得哂5分鐘？
我見你次次都有120-130萬

好命水全場冇死人就過百二 最勁打到岩岩好百六

一死人就跌到100~110萬左右

我都係博下 打高傷入下頭3拎多D coin好過穩打100萬但係得4,5名

雖然我成日頭幾名都唔識比箱我

啲箱真係好難出
出咗都係開4星裝

出箱同名次冇咩關係
頭5名可以拎多啲幣(3百幾左右？)
第6名之後穩定797
所以打幾多傷分別唔大
除非你衝排名

打多幾次先係最重要

以前會屌 依家拎黎升魂卡肥岩岩好

今次真係想開到skin 我想連個5張裝備肥料卷都開哂佢

我好撚黑仔 乜撚都開唔9到

所以先要呢D心理作用呃下自己機會會大D

其實箱開出嚟啲5星裝係咪淨係出第一輪有得換嗰啲
我開咗兩個雙屬都係今次換嗰啲嚟
但係啲數值又冇平時啲雙屬咁勁

個D廢裝好鬼雞肋 比唔上地鐵出個D

出5B5C 可能真係食得

概率嘅嘢唔到我哋控制
你打幾次嘅 個出率亦變相提升緊
同埋仲有十日都唔急啦

仲差4隻嫦娥先＋6到
唔急啲就趕唔切＋6

差1隻嫦娥就+0嘅我急啲

我唔貪心

差一隻eve

兩隻沉默龍

四隻嫦娥

上面三隻完成得兩隻我都滿意

睇嚟大家都未瞓醒

嫦娥7隻
沉默龍3隻
eve 6隻
巴里4隻
柳道士5隻

其他就是但啦
我都唔係好貪心

twitter冇揀嫦娥?冇理由冇架喎

我揀咗木奶
因為首抽中咗嫦娥

開左好多次1粒紅石 5粒10粒都冇咁嬲 1粒真係屌鬼

我首抽 主教伊芙

當時決定第一隻出咩就直接要
因為我好憎慢慢嘅刷抽
結果係首抽嘅伊利沙伯

利申：伊利沙伯+5

Rip

我都係是但拎咗佢 +5

哇屌 木聖誕暴擊+應援最大 ss打13848x4

大佬係威嘅

又出多咗隻eve
今日有雙5星都唔錯

乜柒都冇

我食哂10次石都算係咁啦

我都食咗4次 自然回都玩到盡

都係放假先得閒食

終於有5*

死神

強烈譴責上面出到5星既仆街

終於有隻角係泡服早出過日服

比開花著哂啲靚裝之後穩左 冇點死到

skin

Skin

又嚟多個

換埋隻巴里
換唔換埋柳道士好

你咁快手嘅

佢每日re10次

人地大佬黎

做細既仲係第5頁掙扎緊

爆咗兩日石
都差唔多啦

大佬carry

差幾千
今晚搞掂

差成十萬喎

冇換35卷？

冇啊
之後冇咩時間玩所以目標為本先

我無換35卷，但都差十幾萬

衝到第5頁
出咗張柳道士
今日收工

開到skin已經夠開心

今次得skin係易出咗

慳返25萬已經夠正

自請妃追唔追？

不過都係抽埋紅石池先算，聽日應該夠紅石抽

紅石pool冇自請妃喎

今次個紅石pool伏伏地

琴日好似有㗎

從來沒有
從來都沒有

木池伏到仆街 係我就唔抽

咁留返嚟allin raid

木紅石i mean

自請睇你有冇愛

其實個reset卷係有乜撚用
佢又唔似韓服咁有任要做

因為之前真係有任要打sr嘅lv1-39
同埋成嗰code搬字過紙簡單啲

原來之前有
It狗唔想做

依兩日啲箱都出多咗，但無5*

有4星算好

個陣轉嚟轉去都打唔到再高啲嘅傷害

試左一次雙刀 炒左

點都要落兩隻保命角色

Me單保

兩位大佬

上面兩位大佬

咁多位大佬

睇啲人戰報 雙保打到百二百三萬 就覺得自己低傷

我見大佬打過1次百6萬

我打過一次6萬

拎雙刀唔帶補去搶啲史來姆第一先過癮

雙保雙刀搭隻嫦娥，得9X萬，係我嘅極限了

我發覺隻泡麵成日都唔用SS
打屎萊姆最多都係得9X萬

我見你隻40有條友打咗成百7萬出嚟
但係佢隻木聖誕都係得+1

我雙加速 結他 聖誕木弓 多數爆到百二百三傷
30石袋袋平安

幫手打唔好兩頭望
毒撚連開場raid都成日冇人打

所以我都唔敢開場了

呢頭講完個頭炒撚左

辛辛苦苦換張5*券，佢俾隻光貓我

得幾個人推po都可以就嚟推到爆Po

一個月都爆唔到一個po

個title仲係火WB

見就快1001問定先
下個post開動漫台會唔會吸引到多啲人討論？
話晒都係隻J圖驚
同埋有冇需要喺第一頁整埋首抽推薦之類嘅嘢
雖然呢個post係日韓混合
但好似主要都係討論緊日服

白情貓定埃及貓先
我出咗琵琶

動物台好小圈子
韓伏好似得湯巴玩緊

唔好啦
起碼本身係動漫作品先好搞

首抽教學上巴哈都一大堆

喺第一頁放多啲J圖就搞掂

光貓+3 打暗wb傷害麻麻

我卷出左屁孩

都叫有套動畫嘅
漫畫都有
見艦colle都喺動漫台所以問下
至少搵game嘅討論post 我唔會嚟app台先

隻驚係冇乜人氣 認命

我唔會去動漫台搵game囉

嫦娥

負皮我俾嘅

呢兩日+2咗

我張5星卷好似出咗主教

屌歐洲撚

你一日2隻
我咁耐先中咗隻

我開伏到依家都係靠twitter乞到+2返黎

依家啲大佬好癲

中得1隻嫦娥
講到好多隻咁

中得1隻嫦娥 講到好多隻咁

埃及呀

買件衫仔比佢

中到仲唔心足

廢到上次暗WB升都唔想升

差4隻先+6
邊有咁快心足

本小薯跟大佬搵食

本小薯跟歐洲人搵食

本小薯跟咁多位大佬搵食

邊個係大佬，一睇就知

我知

2333

拜一拜大佬

小薯直頭搵唔到

中呀 第2隻5星

開到5星個啲拎哂去打靶

會員 神之馬撚
有人搵你

搵我嚟同你打靶

個屎忽有11個人拍過

我中意原本個skin玩波波

要諗定個template開post 3

4呀
推得慢都算仲要食咁個

一於加多個0扮hit啦

有咩J圖建議

官方BLOG :
WIKI :

換哂第5頁

得返兩座大山

係咪要加埋條download link

交比你

不了

邊個想開post

機會黎啦

冇人想開